報應撚深信病毒會揀人中

會啊 揀唔注重衛生班撚樣

武警退守中國，可以肯定被自殺事件全係港警製造